【文宣組請入】關係圖

關係圖簡單易明
有沒可能整到啲類似下面個圖(但有唔同國家語言)既關係圖比唔同國家既人睇?

推到有高手整張
黑警開槍打示威者圖

直接用呢幅啦，俾上面加caption 就得

好似好求其唔夠靚喎

咁樣可以客觀d

同埋都想改下個圖
可能加啲非禮少女同打大肚婆會再好啲

推比高手睇

TRY THIS

但其實啲公仔想改做男女老幼,大肚婆會再震撼啲

Up

幫手推比文宣高手睇

如果想貼連儂牆感染啲廢老既話
最好唔好直接用呢個日文
(有啲愛國廢老好仇日)

改做係香港市民，唔應該淨係黑衫

所以真係想高手整一系列唔同語言
再加啲老弱婦孺,大肚婆既公仔上去

柳俊江

整住先

唔係市威隊伍，係香港市民

支持，幫推。 文宣好重要

日文係咁就唔好改人啦

最重要係要整一系列唔同語言宣傳海外
比人知牛屎佬/親中派啲暴行
非禮少女,打大肚婆

推

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

架仔比較重視版權之類，就算係免費電視台播出黎，應該問咗電視台先用會好啲。

不過推概念

我覺得喱張好好，改返用中文字貼上連儂牆

要改嘅地方係白衫唔止打黑衫，連平民都打

覺得要改「示威隊」做「一般平民百姓」

大家都係同路人，講野最好正面D，例如：
不要說「點解冇人關心上環架！！屌撚哂你地！！義士係condom！！！」
試著說「除左元朗同地鐵，上環都要關心！！」

聽日大家一齊去機場：
1) [更正] 7月26 香港國際機場集會

2) [ 7.26 機場 ] 星期五放工入機場!!!

3) ❲0726機場❳ 多國語言 發動全球文宣

所以應該改啲老弱婦孺加大肚婆

Agger